邵家臻 少年犯遭肢體與精神酷刑，黃之鋒為何單獨囚禁？ 黎智英升級重犯鐵鍊纏身，國安法後暴動仔更嚴管

邵家臻 (4)：(中字）
少年犯遭肢體與精神酷刑，黃之鋒為何單獨囚禁？
黎智英升級重犯鐵鍊纏身，國安法後暴動仔更嚴管；
組織「石牆花」創辦難，囚權路途艱需民眾支持｜
2020年12月25日｜
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
142K subscribers

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
(點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「#珍言真語」的選項)

邵家臻，社會工作者，前香港浸會大學社會工作系講師、前立法會議員（社會福利界）、青年研究實踐中心副主任，亦有於香港青年協會工作。他也是香港選舉委員會的社會福利界委員。

訪談要點：
00:00 一、組織「石牆花」創辦艱辛，支援手足必需大平台？
08:22 二、少年犯遭肢體與精神酷刑，黃之鋒為何單獨囚禁？
17:40 三、黎智英升級重犯鐵鍊纏身，國安法後暴動仔更嚴管
25:39 四、監獄增進大陸交流學手段，囚權路途艱需民眾支持

訪問日期：2020年12月24日
記者：梁珍
攝影：余鋼
製作人：LN